QUESTION NO: 181
Which of the following is not an application of image recognition services?
A. Target Detection
B. Smart photo album
C. Scene analysis
D. Speech synthesis
Answer: D

QUESTION NO: 182
About Bayesian formula- P(WlX)=P(XlW)*P(W)/P(X) What is the correct description?
A. P(WIX) is a prior probability
B. P(XIW) 1s a conditional probability
C. P(W) is the posterior probability
D. P(X) is the posterior probability
Answer: B

QUESTION NO: 183
What are the steps that are not part of the operation of a Python file object?
A. open
B. delete
C. read
D. write
E. close
Answer: B

QUESTION NO: 184
Vector group a1=(1, 1, 1), a2=(0,2.5), a3=(1.3,6), which of the following options is correct?
A. Linear correlation
B. Linear independence
C. aHa2+a3=0
D. 2a1+a2+a3=0
Answer: A

QUESTION NO: 185
twenty two.Among machine learning algorithms, which of the following is not unsupervised
learning?
A. Clustering
B. Association rules
C. Xgboost
D. GMM
Answer: C

QUESTION NO: 186
Which description is wrong about the lambda function of the Python language?
A. lambda is just an expression, and the function body is much simpler than def.
B. The body of a lambda can be an expression or a block of code
C. The lambda function can access the parameters in the global namespace.
D. The lambda function accepts only one parameter value
Answer: D

QUESTION NO: 187
TensorFlow It is an end-to-end open source platform for machine learning and deep learning.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 188
Deep learning algorithms can be divided into supervised learning and unsupervised learning.
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 189
What is wrong description of the Python module?
A. The Python module is a Python file that ends with .py and contains Python object
definitions and Python statements.
B. The Python module allows you to logically organize your Python code snippets.
C. Python modules can define functions classes and variables but the module does not
contain executable code
D. Assigning relevant code to a module can make your code better and easier to understand.
Answer: C

QUESTION NO: 190
Deep learning neural network training requires a lot of matrix calculations. Generally, we
need to use hardware to enable the computer to have parallel computing capabilities. The
following hardware devices can provide parallel computing capabilities.:
A. Motherboard
B. RAM
C. GPU
D. CPU
Answer: C

QUESTION NO: 191
Artificial intelligence is a new technical science that studies and develops theories, methods
and application systems for simulating, extending and extending human intelligence. It is one
of the core research areas of machine learning.
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 192
Which of the following is not the difference between Python 2 and Python 3?
A. print
B. Unicode
C. import
D. xrange
Answer: C

QUESTION NO: 193
Grid search is a method of parameter adjustment.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: B

QUESTION NO: 194
Huawei firmly believes that the value of Al is ultimately reflected in solving the actual
business problems of the enterprise. Therefore, Huawei is firmly committed to the
development of Al technology, focusing on domain solutions, focusing on basic technologies
and enabling platforms, and working with industry practice leaders to develop industry
solutions
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 195
In a neural network based on connectionism, each node can express a specific meaning.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: B

QUESTION NO: 196
Which is not a Python operator?
A. arithmetic operator
B. Reasoning operator
C. Logical operator
D. Comparison operator
Answer: B

QUESTION NO: 197
The three stages of artificial intelligence include computational intelligence, () , Cognitive
intelligence.
A. Weak artificial intelligence
B. Perceptual intelligence
C. Behavioral intelligence
D. Strong artificial intelligence
Answer: B

QUESTION NO: 198
The following options do not belong to the scope of Huawei's full-stack solution are?
A. Application enable
B. Edge computing
C. Open source framework
D. Chip enable
Answer: B

QUESTION NO: 199
The trace operation returns the sum of the diagonal elements of the matrix. Therefore, the
trace of matrix A and its transposed matrix are equal
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 200
In TensorFlow, data is represented in the form of tensors and calculation charts.
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 201
Global gradient descent algorithm, stochastic gradient descent algorithm and batch gradient
descent algorithm are all gradient descent algorithms. The following is wrong about its
advantages and disadvantages.
A. The global gradient algorithm can find the minimum value of the loss function
B. Batch gradient algorithm can solve the local minimum problem
C. Stochastic gradient algorithm can find the minimum value of the loss function
D. The convergence process of the global gradient algorithm is time-consuming
Answer: C

QUESTION NO: 202
HUAWEI HiAI Empower APP What value?
A. Safety
B. stable
C. real time
D. at any time
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 203
Artificial intelligence at this stage is still in the weak artificial intelligence stage.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 204
Which of the following are the elements of artificial intelligence? (Multiple choice)
A. Algorithm
B. Computing power
C. Data
D. Scene
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 205
If a model has a large deviation on the test set and a small variance, it means that the
model?
A. Overfitting
B. May be overfitting may be underfitting
C. Just fit
D. Underfitting
Answer: D

QUESTION NO: 206
As shown below, which are the following matrix A characteristic value? (Multiple choice)

A. 2
B. -2
C. 4
D. 4
Answer: A,D

QUESTION NO: 207
Information theory is a branch of applied mathematics. The main research is to quantify how
much information a signal contains. Who is the first to propose information theory?
A. Minsky
B. Turing
C. Simon
D. Shannon
Answer: D

QUESTION NO: 208
Deep learning is different from machine learning and there are no unsupervised algorithms
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 209
The following about KNN Algorithm k The value description is correct?
A. K The larger the value, the easier the model is to overfit
B. K The larger the value, the smoother the segmentation surface of the classification
C. K Value is a hyperparameter
D. can k Value is set to 0
Answer: B,C

QUESTION NO: 210
Which of the following is not part of the deep learning development framework?
A. CNTK
B. Keras
C. SAFA
D. MXNet
Answer: C

QUESTION NO: 211
Which of the following are the cloud services provided by Huawei Cloud El Visual Cognition?
(Multiple choice)
A. Text recognition
B. Face recognition
C. Image recognition
D. Content detection
E. Image processing
Answer: A,B,C,D,E

QUESTION NO: 212
Recurrent neural networks can capture dynamic information in serialized data.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 213
Which of the following are AI Subfield?
A. Machine learning
B. Computer vision
C. Speech Recognition
D. Natural language processing
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 214
From the perspective of technical architecture AI The classification of chips includes?
A. FPGA
B. CPU
C. GPU
D. ASIC
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 215
Which of the following aspects belong to Huawei's full stack AI solution?
A. Ascend
B. CANN
C. ModelArts
D. MindSpore
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 216
Atlas 800 AI There are multiple models of servers, of which the one based on the Kunpeng
processor platform is?
A. Atlas 800 model: 9000
B. Atlas 800 model: 3000
C. Atlas 800 model: 3010
Answer: B

QUESTION NO: 217
On Huawei Cloud EI Which of the following can be AI Technology is integrated into the
application scenarios of all walks of life AI The advantages of technology to improve
efficiency and improve experience.
A. EI Agent
B. OBS Object storage service
C. Cloud database
D. EI Big data service
Answer: A

QUESTION NO: 218
In the gradient descent algorithm, which of the following algorithms is the most confusing
algorithm for the trajectory on the loss function surface?
A. SGD
B. BGD
C. MGD
D. MBGD
Answer: A

QUESTION NO: 219
Which of the following activation functions are prone to vanishing gradient problems?
A. ReLU
B. Softplus
C. Tanh
D. Sigmoid
Answer: C,D

QUESTION NO: 220
Which is the correct description of the python creation function? (Multiple choice}
A. The function created starts with the def keyword followed by the function name and
parentheses.
B. The parameters need to be placed in parentheses
C. The function content starts with a colon and needs lo be indented (Right Answers}
D. Return the result with return and the function ends.
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 221
Regarding backpropagation, the following statement is wrong?
A. Backpropagation can only be used in feedforward neural networks
B. Backpropagation passes through the activation function
C. Back propagation refers to the back propagation of errors through the network
D. Backpropagation can be combined with gradient descent algorithm to update network
weights
Answer: A

QUESTION NO: 222
For the image classification problem, which of the following neural networks is more suitable
to solve this problem?
A. sensor
B. Recurrent neural network
C. Convolutional Neural Network
D. Fully connected neural network
Answer: C

QUESTION NO: 223
tf.keras.datasets Can view keras The built-in data set.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 224
Which of the following about the dictionary in Python is correct? (Multiple Choice)
A. Each key and its corresponding value need to be separated by ":
B. Separate the different key-value with
C. The entire dictionary is included in the
D. The keys of the d1cl1onary are unique and the data type 1s uniform
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 225
TensorFlow 2.0 stand by GPU The acceleration is mainly manifested in the parallel operation
of the addition, subtraction, multiplication and division of the matrix accelerate.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 226
Principal Component Analysis (PCA) is a statistical method. A set of variables that may be
related to each other is transformed into a set of linearly related variables by orthogonal
transformation The converted set of variables is called the principal component
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 227
The number of hidden layers of the deep learning neural network has a certain impact on the
performance of the network. The following statement about its impact is correct.:
A. The number of hidden layers is
appropriately reduced, and the resolution ability of the neural network remains unchanged
B. Increase the number of hidden layers appropriately, the stronger the resolution ability of
the neural network
C. The number of hidden layers is appropriately reduced, the stronger the resolution ability of
the neural network is
D. The number of hidden layers increases appropriately, the weaker the resolution ability of
the neural network
Answer: B

QUESTION NO: 228
Generative confrontation networks are currently widely useD. The following scenarios can
use this network?
A. Data enhancement
B. Semantic segmentation
C. Information retrieval
D. Image generation
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 229
The Python language can use multiple statements on the same line, separated by commas
".".
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 230
What are the application scenarios for the break statement in the Python language? (Multiple
Choice)
A. Any Python statement
B. while loop statement
C. for loop statement
D. Nested loop statement
Answer: B,C,D

QUESTION NO: 231
When we describe the house, we usually use the attributes such as residential area, house
type, decoration type, etC. If we use plain With Bayes as a model, we assume that there is
no relationship between attributes.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 232
Add to the loss function of linear regression L1 Regular term, this time the regression is
called Lasso return.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 233
What people say about neural networks is wrong?
A. As the number of hidden layers of the neural network increases, the classification ability of
the model gradually weakens
B. The limitation of a single-layer perceptron is that it cannot solve the XOR problem
C. The feedforward neural network can be represented by a directed acyclic graph
D. There is no connection between neurons in the same layer of the feedforward neural
network
Answer: A

QUESTION NO: 234
Use with Atlas300 (3000) What conditions need to be checked when the accelerator card
server compiles and runs the program?
A. carry out Atlas Driver Installation
B. It has been installed CUDA Software package
C. It has been installed Cmake Compilation tool
D. Complete environment configuration
Answer: A,C,D

QUESTION NO: 235
The commonly used loss functions in deep learning are?
A. L1 Loss function
B. Mean square error loss function
C. Cross entropy error loss function
D. Self-declining loss function
Answer: B,C

QUESTION NO: 236
twenty two.Among machine learning algorithms, which of the following is not unsupervised
learning?
A. GMM
B. Xgboost
C. Clustering
D. Association rules
Answer: B

QUESTION NO: 237
Loss function and model function are the same thing.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: B

QUESTION NO: 238
What is not the optimization method in deep learning?
A. Random gradient descent
B. Back propagation algorithm
C. Principal component analysis
D. Momentum
Answer: C

QUESTION NO: 239
HUAWEI HiAI Which tool does the platform support to integrate with?
A. Jupyter Notebook
B. MyEclipse
C. Android Studio
D. Spider
Answer: C

QUESTION NO: 240
Huawei Ascend AI Chip is NPU (Neural network processor) One of the typical
representatives.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A