QUESTION NO: 241
Python regular expressions are a special sequence of characters that makes it easy to check
if a string matches a pattern.
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 242
What is wrong about the image content review service?
A. politics Test results for sensitive persons involved in politics
B. terrorism Test results for political violence
C. confidence Represents confidence, range 0-100
D. labe1 Label representing each test result
Answer: C

QUESTION NO: 243
in TensorFlow2.0 in tf.contrib The method can continue to be used.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: B

QUESTION NO: 244
The timestamps in the Python language- are represented by how long (in seconds) elapsed
from midnight (epoch) on January 1, 1970
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 245
Which of the following are the topics of speech processing research?
A. Speech processing
B. Voiceprint recognition
C. Speech Recognition
D. Wake up
Answer: B,C,D

QUESTION NO: 246
The TensorFlow framework does not support Windows systems.
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 247
In the process of training the neural network, our goal is to keep the loss function reduced.
Which of the following methods do we usually use to minimize the loss function?
A. Gradient descent
B. Dropout
C. Cross-validation
D. Regularization
Answer: A

QUESTION NO: 248
Image label service returned tag There can be more than one.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 249
Recurrent neural network is different from convolutional neural network, it is better at solving
the following problems?
A. Sequence related issues
B. Image classification
C. Image detection
D. Recommended question
Answer: A

QUESTION NO: 250
What are the numeric types of Python? (Multiple Choice)
A. int (integer type)
B. long (long integer type)
C. float (floating point type)
D. complex (complex number type)
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 251
What are the conditions for m row n column matrix A and p row q column matrix B to be
multiplied?
A. m=p. n=q
B. n=p
C. m=n
D. p=q
Answer: B

QUESTION NO: 252
The following statement about recurrent neural networks is wrong?
A. Recurrent neural network can be unfolded according to the time axis
B. LSTM Unable to solve the problem of vanishing gradient
C. LSTM It is also a recurrent neural network
D. Recurrent neural network can be abbreviated as RNN
Answer: B

QUESTION NO: 253
TensorFlow only supports Python and R language
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 254
Machine Learning Service is a data mining and analytics platform service that helps users
quickly discover data patterns and build predictive models through machine learning
techniques and deploy them as predictive analytics solutions
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 255
Which of the following can optimization problem be classified according to the constraints?
(Multiple choice)
A. equality constraints
B. Inequality constraints
C. Unconstrained conditions
D. Semi-constraint conditions
Answer: A,B,C

QUESTION NO: 256
AI Chip is also called AI Accelerators are specially designed to handle a large number of
computing tasks in artificial intelligence applications functional module.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 257
The following does not belong TensorFlow2.0 Is characterized by?
A. Multi-core CPU accelerate
B. distributed
C. multi-language
D. Multi-platform
Answer: A

QUESTION NO: 258
What is the subject of artificial intelligence?
A. Mathematics and Physiology
B. Psychology and Physiology
C. Linguistics
D. Comprehensive mterd1sc1pl1nary and marginal d1sc1phnes
Answer: D

QUESTION NO: 259
Functions are well-organized, non-reusable code segments used to implement a single, or
associated Function.
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 260
Tensorflow is the second generation of artificial intelligence learning system developed by
Google based on ( ).
A. DistBelief
B. PaleyFunction
C. ConvexOne
D. Infinity
Answer: A

QUESTION NO: 261
Under the large-scale relationship analysis scenario, which of the following options does not
belong to the three high demands of massive relationship processing?
A. Efficient relationship discovery data for massive data
B. Efficient sharing of massive data
C. Efficient storage and access requirements for massive amounts of data
D. High scalability and high availability requirements for relational analysis platforms
Answer: B

QUESTION NO: 262
Which of the following items are included in the results returned when the face search service
is successfully called?
A. Searched face similarity
B. Searched faces id
C. Searched face position
D. Searched face number
Answer: A,B,C

QUESTION NO: 263
Which of the following are AI Application areas?
A. Wisdom education
B. Smart City
C. Smart home
D. Smart medical
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 264
Ce11 Provides basic modules for defining and performing calculations, Ce11 The object can
be executed directly, the following statement is wrong?
A. __init__,Initialization parameters(Parameter), Submodule(Ce11),operator(Primitive)Equal
group Software for initial verification
B. Construct, Define the execution process. In graph mode, it will be compiled into graphs for
execution, and there is no syntax restriction
C. There's some left optim Commonly used optimizers,wrap Pre-defined commonly used
network packaging functions Ce11
D. bprop (Optional), The reverse of the custom module
Answer: A,C,D

QUESTION NO: 265
Tensorflow supports multi-TPU cluster computing
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 266
With Atlas300 (3000)Install the accelerator card in the server DDK (Device Development Kit)
Only need to install when dependent on the environment Python3.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 267
What are the characteristics of Python code? (Multiple Choice)
A. leg1bil1ty
B. Simpl1c1ty
C. Rapidity
D. Scalab1hty
Answer: A,B,D

QUESTION NO: 268
Which description is wrong about the hyperparameter?
A. 1-typerparameters are parameters that set values before the algorithm begins learning.
B. Most machine learning algorithms have hyperparameters.
C. Hyperparameters cannot be modified
D. The value of the hyperparameter is not learned by the algorithm itself.
Answer: C

QUESTION NO: 269
According to Huawei Cloud EI Intelligent platform, which of the following solutions can be
provided?
A. Crowd statistics program
B. Policy query scheme based on knowledge graph
C. Vehicle identification scheme
D. Intrusion recognition scheme
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 270
Which of the following is not an artificial intelligence school?
A. Symbolism
B. StatJst1caltsm
C. Behaviorism
D. Connectionism
Answer: B

QUESTION NO: 271
TensorFlow2.0 middle Keras The three main advantages of the interface are user-friendly,
modular and Combination, easy to expand.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 272
Which of the following options is not a tensor attribute?
A. name (Logo)
B. shape (Dimensionality)
C. type (Type)
D. node (Node)
Answer: D

QUESTION NO: 273
Regular term can also be added to logistic regression to avoid overfitting.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 274
All convolution kernels of the same convolution layer in the convolutional neural network are
weight-sharing.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 275
The following about the standard RNN Model, the correct statement is?
A. There is no one-to-one model structure
B. Do not consider the time direction when backpropagating
C. There is no many-to-many model structure
D. There will be a problem of attenuation of long-term transmission and memory information
Answer: D

QUESTION NO: 276
HUAWEI HiAI Which module does the face detection in the platform belong to?
A. HiAI Engine
B. HiAI Framework
C. HiAI Foundation
D. HiAI Service
Answer: A

QUESTION NO: 277
Root The user cannot install Atlas300 (3000) Install the accelerator card on the server DDK
(Device Development Kit), Can only be installed by ordinary users.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 278
TensorFlow2.0 not support tensor in GPU with CPU Transfer between each other.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: B

QUESTION NO: 279
When training the network of God, we often encounter many problems. For the problem of
vanishing gradient, we can choose to make. Which of the following functions to alleviate the
problem?
A. Relu function
B. Sigmoid function
C. tanh function
D. Softsign function
Answer: A

QUESTION NO: 280
Which of the following statements about passport recognition services are correct?
A. country_code Country code representing the country where the passport was issued
B. nationality Nationality of representative holder
C. passport_number Representative passport number
D. confidence Confidence information of related fields. The greater the confidence, the higher
the reliability of the corresponding field identified this time. In a statistical sense, the greater
the confidence, the higher the accuracy
Answer: A,B,C,D

QUESTION NO: 281
The determinant of square matrix A is a scalar.
A. True
B. False
Answer: A

QUESTION NO: 282
When using TensorFlow2. 0 of keras When building a neural network with an interface, the
network needs to be compiled. Which of the following methods should be used to work?
A. compile
B. write
C. join
D. fit
Answer: A

QUESTION NO: 283
X, Y are random variables, C is a constant, the nature of the difference in the following
options which is wrong? (Multiple choice)
A. D(C)=O
B. D(X+ Y)=D(X)+D(Y)
C. D(CX)=C'C'D()()
D. D(XY)=D(X)D{Y)
Answer: B,D

QUESTION NO: 284
Which of the following about the description of expectations and variances is incorrect?
A. Expectation reflects the average level of random variable values
B. The variance reflects the degree of deviation between the random variable and its
mathematical expectation
C. Expectation and variance are both numerical characteristics of random variables
D. The greater the expectation the smaller the variance
Answer: D

QUESTION NO: 285
In the deep learning neural network, the perceptron is the simplest neural network. The
correct statement about its structure is:
A. There are only two hidden layers
B. Only one hidden layer
C. Its network uses Sigmoid Activation function
D. Its network uses Relu Activation function
Answer: B

QUESTION NO: 286
What is the most important difference between batch gradient descent, mini-batch gradient
descent, and stochastic gradient descent?
A. Gradient size
B. Gradient direction
C. Learning rate
D. Number of samples used
Answer: D

QUESTION NO: 287
According to the definition of information entropy what is the bit entropy of throwing a uniform
coin?
A. 0
B. 0.5
C. 1
D. -1
Answer: C

QUESTION NO: 288
Which of the following is not MindSpore Features of the core architecture?
A. Automatic differentiation
B. Automatic tuning
C. Automatic coding
D. Automatic parallel
Answer: C

QUESTION NO: 289
Corvolutional neural networks are more suitable for dealing with speech recognition problems
A. True
B. False
Answer: B

QUESTION NO: 290
In order for a machine to be intelligent, it must be knowledgeable. Therefore, there is a
research field in artificial intelligence. which mainly studies how computers automatically
acquire knowledge and skills to achieve self-impr011emenL What is the branch of this
research called?
A. Expert system
B. Machine learning
C. Neural Network
D. Natural language processing
Answer: B

QUESTION NO: 291
Ascend among the following options 310 And Shengteng 910 The attributes are the same?
A. Maximum power
B. Architecture
C. Integer precision
D. 7nm Process
Answer: B

QUESTION NO: 292
What are the algorithms supported by Tensorflow? (Multiple Choice}
A. GNN
B. ZNN
C. RNN (Rig ht Answers)
D. HUT
Answer: A,C

QUESTION NO: 293
Where should the labeled data be placed in the confrontation generation network?
A. As the output value of the generated model
B. As the input value of the discriminant model
C. As the output value of the discriminant model
D. As input value for generative model
Answer: B

QUESTION NO: 294
Which of the following description 1s wrong about the image recognition cloud service?
A. The service identifies specific objects such as skyscrapers, buildings, and ships.
B. The service can also identify the sea, city, port and other scenes.
C. The service can perform semantic analysis on the content in the image to extract labels
with specific abstract meanings
D. The service can provide object and scene labels and can also provide more conceptual
labels.
Answer: D

QUESTION NO: 295
Which of the following is not a specific technology of artificial intelligence?
A. Knowledge map
B. Machine translation
C. Riemann geometry
D. Semantic understanding
Answer: C

QUESTION NO: 296
HiAI Mobile computing platform provides rich upper-level functional services API, Can run
efficiently on mobile devices.
A. TRUE
B. FALSE
Answer: A

QUESTION NO: 297
In the deep learning network, the backpropagation algorithm is used to find the optimal
parameters. What rules are used in the backpropagation algorithm to obtain the derivation
layer by layer?
A. Chain rule
B. Cumulative rule
C. Law of reciprocity
D. Rule of Normalization
Answer: A

QUESTION NO: 298
Which of the following descriptions about the Recurrent Neural Network (RNN) is correct?
A. Can be used to process sequence data.
B. Cannot process variable length sequence data.
C. Unlike convolutional neural networks. parameters of RNN cannot be shared
D. The units above the hidden layer are not associated With each other.
Answer: A

QUESTION NO: 299
Which of the following capabilities does the genetic knowledge map have?
A. Auxiliary case diagnosis
B. Disease prediction and diagnosis
C. Gene test report generation
D. Entity query
Answer: A,C,D

QUESTION NO: 300
What research areas does artificial intelligence have? (Multiple choice)
A. Natural language processing
B. Computer Vision
C. Machine learning
D. Speech recognition
Answer: A,B,C,D
